支那既深山窮到乜撚都無,但係有錢裝監視器

泰山都走唔甩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

絕望工程

裝咁多可以令到hikvision個成本價降低
同埋 我出貨全球第一拉 繼續打飛機

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

cls

樓主條片好危險

個村民黑到成個非洲人咁

由今日起出街見到香港警察要敬禮

直接睇左最好睇個PART

支共就算有一億都寧願攞哂嚟維穩掠埋香港水，都懶得用十萬去改善國民生活

因為唔係漢人強行吞併殖民

俾你最後個句

買個蘿莉返去